［罪大滔天］Sony Xperia 集中討論區 (22)

—

檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

香港特約經銷商

—

POST 1 - 罪大滔天 Sony 用家討論區 之 重聚於LIHKG

POST 2 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (2)

POST 3 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (3)

POST 4 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (4)

POST 5 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (5)

POST 6 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (6)

POST 7 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (7)

POST 8 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (8)

POST 9 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (9)

POST 10 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (10)！

POST 11 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (11)

POST 12 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (12)

POST 13 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (13)

POST 14 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (14)

POST 15 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (15)

POST 16 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (16)

POST 17 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (17)

POST 18 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (18)

POST 19 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (19)

POST 20 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (20!)

POST 21 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (21)

問：XZ Premium同XZ1有咩分别？
答：升8.0後得重量、機身物料同mon有分别。XZP 191g，XZ1 156g；XZP 4K HDR，XZ1 1080P HDR；XZP 前後大猩猩5玻璃，XZ1全金屬機身。

繼續ifa

遲人哋半年玩AI
遲人哋幾年玩Always On

XZ3重點：
講完外型，功能上，Sony Xperia XZ3 又係咪充滿「黑科技」力量？立即睇規格 + 特色

a01：繼續 Qualcomm S845 處理器，無降頻，無超頻
a02：6GB RAM + 64GB ROM 繼續是朋友，好采是 UFS 2.1 規格嘅 ROM
a03：電池繼續 3300 mAH，有 Qi 無線充電，有 USB PD 快充技術
a04：4G+4G 雙卡雙待、microSD 記憶卡擴充（三選二卡槽）
a05：首度採用 Android 9.0 Pie 系統；首度採用 Android 9.0 Pie 系統；首度採用 Android 9.0 Pie 系統，全球首部，要講三次。

Give me 黑科技 Please....

b01: 首度採用 OLED 6 吋 18：9 屏幕面板。解像度為 QHD+（2880 x 1440）2K 芒，2K 芒！（版主按：乜唔係話 2K 芒，最無內容支持，Sony 唔多 Buy 架咩？）
b02: 支援 1,000,000:1 Pure Black 超高屏幕對比，支援更廣的色域顯示；支援 HDR，並且加入 Sony 在自家 BRAVIA OLED 電視的顯示技術。
b03：由於採用 OLED 芒嘅關係，XZ3 可支援屏幕 Always-on，在鎖定畫面下可顯示必要資訊：時鐘、通知等等，Sony Mobile 表示 Always-on 的耗電量極低，平均一小時也僅消耗 1% 電力；顯示的圖樣也會定時隨機更換位置，避免屏幕烙印情形發生。

OLED 芒，iPhone 都有用啦，點算係黑科技，有無再勁 D.....

c01 : Xperia XZ3 有手勢操作功能：Side Sense。對，名字叫 Sense...透過感應屏幕兩側曲面的部位達到單手操作，（詳情之後有試玩）。

相機呢？有無四千萬像鏡頭？

d01：採用跟 XZ2 一樣嘅 1900 萬像素 Motion Eye 感光元件，單鏡頭支援最高 ISO 12800 感光度。
d02：前置相機係 1300 像素，光圈也加大至 F1.9。
d03：加入 XA2 Plus 中嘅「肖像自拍功能」，可針對自拍做美顏、瘦臉或是開啟景深模式。
d04: 透過深度學習有新嘅手勢拍照。從口袋中拿出手機，並且打橫，手機就會預測使用者想要拍照，然後會自動啟動相機。相機介面會用圓形標示出取景物，只要點選一下這個圓形區域，就可以進入完整相機介面，或是直接拍照。而 XZ3 也會聰明到可以分辨你要影相還是單純要用手機，如果只是單純從口袋中拿出手機使用，相機介面就不會打開。
d05: 一樣支援 1080p 960p 超級慢動作錄影、4K HDR 錄影
d06: XZ3 的 3D 即時掃描功能在掃描人像之後，還可以在 3D 模型上加入 10 種表情動畫，並可轉化成 GIF 動畫分享給朋友。

仲有無？有嘅
e01: 加入智慧振動回饋 (Dynamic Vibration System) 手機可與音效同步發出振動。
e02: 內建前置立體聲雙喇叭，上方的喇叭比起前一代體積更大 20%，因此能提供更大的音量；
e03: XZ音量調整也從以往的 15 段變成 30 段，調整更細緻。
e04: 藍牙音訊部份，新增 AptX HD 音效

From Eprice

咁就完咗
好撚冇誠意

仲話旗艦

其實幾有興趣聽佢之後講嘅5G戰略

屌你老味4+64....

中港台應該會有6嘅…

無人拍手笑左

冇6+128 都咪撚賣啦

條邊框足之幼咗，但仍然好撚粗

白色畫面 一拉滑動畫面

pixel 2 xl 個種弧面

出啦，熊貓色

綠色 紅色

Xperia S9

香港XZ3官網已出：

用Oled mon 又唔用埋屏幕發聲
Sony 節牙膏真係勁，自己又唔係市場佔有率高
仲唔放啲黑科技出黎救自己...

4 GB RAM

螢幕發聲不了 直接用imx600開ois咪掂

仆街，點解我睇睇吓覺得部機幾好幾靚

Sony Xperia XZ3 基本就是把 XZ2 換上 OLED 曲面螢幕

小心LG P-OLD

要睇睇真機

Xperia US9
HTC edge sense + Samsung design

其實成日都想試吓HTC edge sense，呢個功能對我來講幾吸引

啱喇啱喇
毫無衝動換機
仲用4gb ram都戇鳩鳩
點叫xz2 users接受到要降ram
好貴咩

裝個app都扮到7成啦

xz2 準備狗沖

咩app

索尼發現用家唔需要太多ram，所以變返4GB

之前用呢個不過後尾del左

等3出 然後降價我買premium唔好
反正premium永遠好過非premium
利申用緊xz2

執柒咗佢啦.jpg
身為fans都睇唔過眼

好似Pixel 2 XL

我睇官網寫6gb ram既？

其實Sony 不嬲都係1代同3代先做得最好
z1 > z3
xz1 > xz3

xz2p都仲話有d睇頭
z2同xz2真係唔知做咩

個屎忽notch有春用呀

屌你老味 又將Android P原生功能改少少當新嘢

用緊xz2
想轉會HTC u12

港版係6gb ram

Z2

㱘感制

之前有用過u11，問題不大
反而想知xz2回收價淨番幾多

你咁睇囉
可能下一代會轉名做XYZ1
咁就可以出機

2個月前出左xz1開心使用中

個個都講4gb?

係咪改漏咗咋，點解我睇係4GB

我睇的是4G Ram

個oled mon竟然係240Hz ，Sony 898

好做唔做 多餘

連volume同power button都壓感喎

source?

pixel快啲出啦，好想脱苦海
罪大成日又唔生性
利申xp孤兒仔用家

唔知開唔開到

新屎忽

4g Ram??

lg poled samsung amoled又幾多mhz

我睇到6gb

出新聞稿都咁亂

依家市面電話啲oled mon係pwm 60-240hz到，嚴格嚟講通通都傷眼。不過之前傳xz3個mon係720hz，對佢有少少期待，點知

點解呢個frequency 會傷眼

連website都幾個版本
Sony執柒左佢啦

xzp 都1200hz pwm背光

第一次睇 Xperia 發佈？
次次個 website 要等 2/3 日先至正確

sony又出垃圾

side sense 只係用咗螢幕曲面位置嚟做，以為抄得咁好添

解鎖前同解鎖後拎嘅位置，點解指紋唔整高啲呢

十月九號

做乜撚

屌你本身hybrid power button with fingerprint咪直覺式，攞嚟講

個底唔開個口，條鋁邊就會得番好薄，依家做番個開口，好合理
同埋對外觀其實都無咩影響

今年 仲有冇XZ3compact?

or XA3 660

睇佢Sony Mobile HK又好似係6gb喎

6gb ram
又幾靚仔喎

Source?

你指好薄嘅問題，即係咁?

xz3 一出就俾錢. 仲用緊XP...........

玩OLED 好快壞機

其實新機好多都轉晒OLED, 都無乜所謂. 部部遲早都係 OLED.

7k? 邊個買

美國空機價一向貴，迫人上台

美國xz2p賣us999=8000
香港先6798

有冇無線充電？
同埋係咪無左耳機位

隻酒紅色幾靚

咁如果佢係900 USD, 即係預5800 蚊港幣左右........ok 啦, 都應該day 1 就買.

用緊xz想轉機
睇嚟又要等多半年

係，你快啲轉會

個個位有USB...

其他牌子總厚度薄2mm又做到，好神奇

sony謎之屎怱

Pixel 2 Unlocked 5K有找

有
冇咗好耐

唔使等

次次插pc退出都彈le舊野可以點搞 已關晒所有視窗

其實無咩神奇

睇下圖就見到，佢係機背中間大部分位置厚9.9
而佢邊位係薄過note 9
（應該藝左1-2mm)
所以點解全世界ge機做到，sony做唔到

其實咁樣係咪迫人買xz2p算

今次仲用埋OLED

黎緊轉會去Samsung算

用過z2依家用緊xz

咁XZ2, XZ3設計原型機點解做到？
（佢最多係個mon邊冇咁曲）

加多部 大陸垃圾機

樣用咗水漾玻璃、主流金屬框架設計，即係話其他牌子都唔掂？
冇側面指紋，邊位做得太薄，後面都好方便
冇3.5mm，大部份用家已經用藍牙

Samsung OLED 我又冇乜所謂
至慘係今次用 LG POLED
Pixel 2 XL 因為燒得太勁 官方焗俾兩年保養

le 部真係堅柒

基本上等佢放棄Ambient flow先會再考慮

雙鏡下放左xz3邊個買xz2p

係lg poled

係唔係已經冇廠用IPS做旗艦？

2018 sony都會轉曬oled

design係Sony嘅特色，主乜鬼流姐，跟主流我揀其他都得啦
後面好唔好見仁見智，但好影響一體感
3.5都冇，呢個對Sony嚟講執咗佢算啦，Samsung都有啊，又講跟主流，咁買其他都得啦

都未計ROM RAM 單lens ，今次呢部嘢真係唔知想做咩

xxx：呢部又唔係超旗艦

就係其它牌子唔撚掂
跟主流人地樣樣好過你點解要揀你
呢三句野唔係打手撚講得出咩

LG G7囉

note 9 拉闊機身偷薄
6.4寸 xz3 6寸

LG?

同v30一樣 又係3300mah電

根本XZ2/XZ3 呢D機就唔應該出,
一比落去Premium到, 邊有人會買.
好心佢一年專心出一部Premium, 一部Compact 仲好
依家根本就搞唔掂咁多機, 到頭黎部部都屎

Sony 做咩都被人鬧架 la

闊邊又鬧，窄邊又鬧，LCD 又鬧，OLED 又鬧，唔轉 design 又鬧，轉 design 又鬧

邊有可能迎合所有人口味。。。

就咁睇個樣唔轉更好

Premium 價貴少人買，無 Mainstream Flagship 個 sales figure 仲慘
Compact 係少眾款，XZ2C 好大機會係最後一部。

厚咗又鬧，重咗又鬧

Compact都係少人買
sony想cut好耐

拿拿臨出部S660既中階救火啦

旗艦機又無旗艦GE料,
佢依家一年賣咁多部, 有無成功到? 咪又係無
一年雙旗艦都玩左咁多年,仲係衰緊, 咁即係有問題啦, 咁就要改變啦
點解人地間間廠都係一年一旗艦? 人地唔係白痴GE

砌機咩，話出就出。。。

仲要 sony 食多批 s660? 佢堆 s630 用完先算 la

係都直上 S710 喇 仲 660 咩

邊窄唔窄，LCD定OLED無所謂
最緊要個樣

3330mah 電就話得3000mah 電點夠
有防水就話冇防水
有 always on display 又話冇
香港版6gb ram 又話得4gb ram

關鍵佢次次兩部旗艦自己打自己，仲要個個都知premium肯定係最好料，除咗大部
最經典真係xz/xzp，買xz嘅真係超級水魚，半年部機即刻慘過地底泥。

老老實實，佢出一部中階一部旗艦就已經夠做，c同p跟本冇必要出咁密，2-3年搞一次已經差唔多，仲要出premium果年就冇必要出無印旗艦。咁就差唔多啦。

申利：xz苦主，慘過吃屎

說好的660版xa2plus呢

部垃圾原來有咁撚大威脅

火星人又全家出動

有人直頭講雙鏡獨立晶片係假
擺明係 app 既 algorithm

雖然sony個算法係垃圾，但獨立晶片呢d真實存在既野咁可以比人話係造假

心諗做乜鳩

個好撚勁唔知係咪佢分身黎

只要用返嗰班三唔識七嘅人嘅諗法就理解到

闊邊，吓你望下 Samsung 嗰啲都整到咁窄啦 Sony 仲係一樣樣
窄邊，連 iPhone 都全面屏你上下留咁闊做乜
LCD，間間都 OLED 你仲唔死守乜嘢 LCD
OLED，唔用 LCD 唔買！(雖然 LG P OLED 真係係咁先)
唔轉 design，DKLM 點俾人知我換咗機？
轉 design，DKLM x2 咁柒就咪轉喇 (雖然我都覺)

冇辦法，用 Sony 就是罪大 做乜都有罪

？

WH-1000XM3粒QN1 noise cancelling chip應該都係假
btw出年粒AUBE改番個apple式既名吧

fusion

pixel 3就前面上下喇叭 先有下巴

xz3 都一樣?

sony一直都有前置雙喇叭

上下對稱美感 防撞

今次肯用圓角 又不會國產機用1080全面屏
htc u12 方角 係做到窄框變左拉長部機

由Xperia mini 用到xz1 / xz premium....
xz2 都算勒，個面都仲feel 到係罪大
xz3 就我屌你咩三叔咁既款
仲轉埋OLED, 咁我仲買罪大黎托咩？

之前又話唔玩機海，
高階(xz) 中階(xa)咪又係半年出一部

早排買左xa2比老母，轉頭你出xa2 plus,
又行返xa1 條舊路，一部plus 打撚死曬xa2 xa2 ultra

睇黎有排都唔駛換，換都唔會換xz series...

下部Xz4有無可能整輕d
最好160g 以下

Xperia 一直都係正面雙喇叭。

你個 desktop speaker 會左 channel 向正自己，右 channel 向側面嗎？

係堆廠又要窄框又要 dual speaker，靠到咁。Pixel 就用返 sony Z1~Z2, Z5 果類 design.

sony lg 關係都唔差

自家bravia a8用lg panel
呢次手機順理成章

三星應該獅子開大口
有班國產廠商幫手食1080 amoled

sony 液晶壞左 維修要幾錢?

Samsung 會賣卑你先算，大陸廠係執佢唔要果 d 垃圾。

1080 批貨好平架

邊部先

xa2 ultra

防水機預1500
你應該唔使

UFS 2.1 規格嘅 ROM

其實xz1 個rom係咪慢

以前z5 更加係慢到仆街

1000得唔得?

不過佢話我入左水 所以液晶壞左

真係關事? 定係他唔想比我保養

咁你有冇跌落水先
冇就屌鳩佢

有就有 不過真係關事咩

你自己去撚下咪知

屌你都曬氣
sony係防水機入水先會試水密，非防水機課金喇

姐係點 入水關液晶壞咩事

xz1一樣係ufs2.1

非防水機入水壞咪比錢整囉on9

但係我又唔係衰入水壞

咁如果出去整 正路要幾多

咁你已經跌過落水

自己去出去問囉
再唔係tobo自己淘零件

屌 咁我早知吹乾去就拿去啦

吹乾都冇用
有試水紙

我睇過試水紙 白色 無問題

你入過廠就有記錄
你到底明唔明

我意思係 如果佢係因為我入左水 所以唔保養 咁我早知就吹乾佢先比佢 反正試水紙無紅到

你明唔明

咁都過左去囉，仲有咩好講

試水紙好似有幾張，部機入面都有

你吹乾部機都有水積喇

XZ1 咪 UFS 2.1 囉
好慢？

最戇鳩係你已經上左去維修中心判曬死刑
等報價啦

好似報左佢1800

Mobile 01 講 imx 400 呢粒鏡鎖死佢iso 400 就唔會有油畫

?

D人話xz1 xzp （imx 400)成日油畫
但有人話鎖死個iso 做400
就冇乜油畫feel

唔係cmos問題
係鏡頭同算法問題
xz1/xzp個代cut cost得太勁

係

買過部喇屌
入過水好快壞

超旗艦應該唔會cut cost，似真係技術問題

用左5個月

爆料有講過xz1/xzp個陣相機研發預算得三星旗艦1/4
去到xz2/xz2p先正常

你可以係成像同鏡頭質素中睇到分別

其實馬後炮點講都得，不過有改進有競爭係好事

台灣xz1有更新
即係香港下星期就有

xz3 mon係JDI and panasonic造？

今次部xz3好似j得過

呢度既巴打話係LG

比 xz2 更差
xz2 減價希望幻滅

lg poled
jdi仲未量產

香港係6gb ram

按慣例，XZ3係咪冇Premium?
我想換機啊屌，買ambient flow根本對唔住自己

鬼佬話係JDI同Panasonic，實際上就唔知lu

而且相機冇突破，最後可能真係睇Pixel

睇spec來講
粒u ram rom 相機都一樣

但要比多2千買部新機
比我會買返xz2

其實塊mon真係有機會唔係LG

上gsmarena睇幾款著名poled機(pixel 3 xl, v30, nokia 8s)
全部打側會有不同程度偏藍色

但XZ3係冇, 而且係接近極端角度

唔通lgd今年amoled百屌成材

lg買左新機整oled

不如買部新機

都係嗰句 我係消費者 唔關心開發成本嘅嘢
淨係知用今代旗艦嘅價值 (仲要插水價)
買到嘅係二手科技相機

個機背底

唔係用Sony電視嘅OLED咩

細面版唔同大面版
2樣野黎

sony電視都係入lg貨 何況電視同電話差咁遠

死撚都唔加ois

咪就係 LGD, 不過應該都係 top 果堆。

不過好似係話用電視技術咋 wor，無話連 panel 都一樣

其實sony機用有綫耳機聽歌係唔係好過其他旗艦？定其實唔係差好遠？（唔計LG)

xperia聽歌

用sony h.ear 藍牙耳機啦

聽聞用無限高已寫好
但如果都係搞唔掂會上ois+無限高

笑死人

聽歌買lg 啦

點解要買LG?

HiFi DAC 掛
不過我聽 kkbox 串流所以都唔撚理㗎喇

U11 有樣你睇
慢快門+低ISO 啲細節贏同期S8 幾條街
但自動模式係自己推到 ISO3200 以上
亂嚟
Sony 粒 CMOS 都寫唔好軟體
再咁玩嘅話

Between, 港版 XZ1 八月更新又拖到九月都未出

台灣早2日先出
香港等下喇

睇sony造化喇
xz2p見到明顯改善既
不過如果鏡頭唔乎合要求應該都唔會下放
到時可能新機先會見到無限高

合乎要求都未必下放

Z1 個 4k

Xzp $3298
Smt 推出 1Gbps 網絡

部XZ整完番左黎
換左MON,電,3.5mm
唔敢再掂水

屌 咪sony又係用唔到
話知你快到識飛

唔另外試氣密，一定冇幫你換防水膠

Best Phone in IFA 2018

原因: lg htc 仲廢
其他廠又唔係 IFA 出機

oled xz3都仲係64gb 咩料

sony一入就入好多貨
用曬先會轉

打吓飛機啫

Xz3好有興趣

iPhones 對我唯一吸引係full screen同廣東話手寫同日文羅馬字輸入法好用

而家gboard都唔錯

xzp 用csl 支移動繼續用唔撚到WiFi call
罪大係咪唔打算搞

csl唔開比佢用

呢個獎根本比錢買

但xz1 用csl又用到

擴大廠房 接埋apple單

拎部iPhone 叫佢開
開完插番落xzp

應該 vivo手機 dac出名落重本

中國不了

喂肥旭xz3幾時出?

vivo垃圾

聽歌當然買onkyo granbeat dp-cmx1

vivo新機dac都偷工減料了

衛訊xzp HSBC Card 3298 抵唔抵玩？

2個月跌500 當然抵

仲平過XA2P

vivo 而家有埋sales

知唔知有咩色？ 我問兇宅得番pink 色

XZ3開價應該都係5698多
如果開4998都有吸引力

屌出左xz3兩日xz1都未有跌價仲係2.8k
仲希望佢會唔會跌到2.5k 睇黎都係要硬食

xz2 仲平過xzp

其實正常sony旗艦跌到呢個位就冇得再跌
係XP xz xzs太柒先跌到落二千

xzp 3298喎
邊到xz2 3297我狗衝

胃信睇咋
xz2 45xx
xzp 5xxx
佢標錯掛

5字頭好多選擇，4698差唔多

Xz3 實過6k

咁即係叫人唔好買住，等減價或送積分

又可以慳番

sony機半年就跌兩千啦 慢慢等

到時又出XZ4

細聲D

其實xz2除左design 其他野唔係咁差者

個design 經已係死罪

反而d新客鍾意呢個design

鐘意呢個design都有其他選擇

問題係得罪原有fans

想問下仲有無人用緊 nex6
想買返個原裝保護套,有冇巴打知邊到有

z5 慢過西

妳個野壞左啦

z5?

z5p emmc想有幾快

xperia 關nex咩事

EMMC 當然慢
Sony 又唔識好似某廠咁可以將 EMMC 優化成 UFS 嘅速度

年尾換機有無咩推介?
想要部電量耐用d

Xz2 定 xpz 好？

無標錯，頭先睇5998

終於出

我都諗梗

外觀就見人見智啦

XZP優勢在5.5" 4K mon, side mounted FPS, 13MP前鏡同薄
其餘硬件或其他細節多數都係XZ2優勝

最on9 係差電位同冇3.5mm頭

最重要係

平放唔到

同埋外表xzp 完勝
諗緊下年轉ios

xz2 有沒好case?

下年轉三星算
下年三星玩都玩1/1.7

通常台灣出完3日後有

出完港版泰國又會好快出下個月更新

快

未有新機

咁xz2定xzp好

岩先都睇左標準價係5998
另外上面貼左張紅色貼紙, 唔知邊張信用卡買就3298

XZ2有好多缺點你自己都知, 又講到XZP點點點完勝, 但你仲會去考慮XZ2, 其實已經出左答案

我而家就等緊睇埋XZ3定價先
不在筆值以內應該就出XZ2了

恆生

其實我用緊xz2 ，我啲se215,im 75廢哂

買條htc線咪得 發揮得仲好過部機本身出既聲啦
除非強迫症接受唔到用轉插

xzp入手 揀左好耐都係想要鏡銀。衛迅 3298 用hsbc卡平150 再trade in部lg g5 -500

有咩送?

鏡銀無野送 得d 骨❨gp 出既powerbank . 32gb 卡， mon 貼同貼套❩ . 得粉色會送sony bt耳機同紅色機套 .

買e8 藍牙算

XZ1 好似有 updates

g5 得500

想問如果想要4k mon 同埋用ldac ,係咪應該買xzp?

正常 . lg一向唔值錢

想問下買左部xz1 2星期，好似有d倒水，
朝早8點用到放工6點，會無曬電，
正唔正常？

之前個部電話就係壞電，所以有d驚

上一個7月update令到電倒水
今日有新update睇下有冇改善
利申 之前XZ1 核電

通常越update越倒水

宜家用緊z5
想轉機4000蚊內
唔打機 主要上連登 睇下股票咁
最緊粒電夠勁
諗緊轉zxp定za2plus
邊部好d

xzp 同xa2plus

zxp

XZ2U/P

xz1

xzp收到更新

xzp有更新

係呀 岩岩升左
但唔知更新左啲咩

我見啲人成日話更新順暢咗

但自己又冇乜感覺

XZP

希望今個ver唔會電倒水

是咪update security patch

sony xp同期咪又係唔值錢

nokia 8 sirocco

XZP 用用下個喇叭音量變細左
懷疑應該之前入過水
請教可以點搞

跟手過一排就開始倒水

去整

好易甩漆，記得買個套

唔用熱融貼就冇事

即時訂左呢個

xz1有更新 已上 暫時無乜問題

而家係咪應該出 XZ2

XZ2P 有啲out budget

無間斷噉用？有無打機睇片？有無試過叉住電用？

講詳細啲先知正唔正常

拎翻部xz1
其實tso真係算好好
再次換底板，mon，好似換埋殼
新既一樣

不過我都係驚佢會入水
唔鬼再試了

再入咪再整

無機用好煩嗎…頂部z5 唔順，一定要拎尿袋出街

放米缸整乾佢

+1, 耗電量都差唔多
今朝六點幾開始用去到依家仲有 84%
睇嚟唔使修復了

人在台灣
去左膜斯密碼幫部xz2包膜

手工幾好唔錯仲有靚台妹service

圖？

on9

香港都有架喇

都叫正常翻，不過rom可唔可以畀到128

XA2 plus仲貴過XZP

呢隻好用，我都用緊
用sony就係貪佢個鏡背，所以一定用呢款殼

硬殼會唔會黃?

黃就無，不過花曬

XZP $3298 係咪好抵玩

隻殼都幾厚身，部電話用耐咗會熱

睇你用手機既偏用

放抽濕機格嚟仲好

未用晒64 UFS喎

唔係香港 部XZP USB叉電位壞左
有冇人知整返要幾錢左右

呢個問題請留意上面

你當呢到d人係神仙咩

想睇下有冇人最近咁岩整過知道價錢姐
唔想換新機

你唔係香港叫人點答你
1999

Sor 打算拎返香港整 不過唔記得過保未

未過保0，過保唔知，有冇登記兩年保？

唔肯定 好耐之前有次用條垃圾叉電線燒過個頭 個頭痴咗啲膠不過連過data都照用到就冇理到
不過啱啱返屋企打定輸數 搵咗支針撩下個頭睇下係咪啲殘渣short circuit咗個頭
撩完佢又正常運作

個隻xperia ear duo香港係咪無行賣？

xz2個外型真係好樣衰好樣衰

要買返xz個外型又好似冇換過機咁，xz3算係最好選擇

咁平係有原因。。
Xzp 個人經驗真係嘛嘛⋯⋯
條邊甩色
GPS 唔準
影相廢，save 相耐

利申舊年用過三個月。

我有原裝未開封過， 請問點樣聯絡你？

我有一個原裝 未開嘅， 請問點樣聯絡你？

Smartone網店聽日xz2p有1日優惠
咩優惠就12點先知

減700蚊,加送藍牙耳機+sony旅行套裝

有得睇咩

我有一個全新原裝 未開嘅， 請問點樣聯絡你？

xz個樣似番罪大，xz3個樣

俾我會揀xz2
始終有新買新好

咁好 可以狗沖wo

如果單論相機 XZP 同Nokia 7+ 邊部會好啲
老豆想出部3K左右嘅機拎黎影相
求用過嘅巴打賜教

好似慳電咗啲

BTW 有冇巴打知家陣街邊賣緊幾錢?

Tg:

我冇Tg

咁你留 contact

xz2p 算數啦,重到

上次xz2c 減都冇減，即刻冇興趣買。

現有客戶價仲平過所謂sale
6498咪街價

送多個爆MON比你囉

係咁送垃圾

帶老豆落街玩下啦

冇，只有水貨。
上個月係領域買咗副。

我見官網買仲有預購d野 除左貴果隻耳機之外
今晚去豐澤望下先

我知應該無乜可能 但都想問下有無巴打想收fe50.8然後放
85.8

錯post sorry..

smt舊客賣6098呀,好過隔離台送機票,完全唔等洗

我csl呀

同埋我想買淨機喳

舊客加簽幾個月
有無fd幫幫手
再唔係去細鋪但sony認證嘅
56**咋 愈睇愈心動

有d咁既野

我忍唔到手諗住一陣買

見官網寫依家個優惠做到14號 唔知15號會唔會再減

幾錢？ 好用？？

個樣好似助聽器......

因為有人話windows notebook用唔到搞到我唔夠膽買

特約細行XZ2穿4000

咩優惠

同預購d野一樣不過冇左隻貴藍芽

有無link睇睇？

好貴都好流
好似間間大鋪都有呢啲

冇左納米液
百老匯冇左藍芽
豐澤好似少d野送但有藍芽

打算係細鋪買慳錢算
之前睇到個post有巴打講過一間

睇到

利串非打手

買買買

要買 WCH20，買完 XZ2P 攞咗 $500 e-Cash，之後用埋 Xperia 配件 85 折都唔遲啦，使乜半價咁貴

之前xz2送埋正

撞唔啱時間

忍唔住買左部比老母

求其去百老匯買左

正

我反而覺得幾靚仔 ， 尤甚戴太陽眼鏡方便

痴線咁快手

快手trade走左部X多d錢

想出部XZP去IMOBILE好唔好?

x值錢咩 trade左幾多

年年都賣到正價一半價錢左右
聽日收工先賣

你講iphone x定xperia x呀
我買一手xperia x果陣已經差唔多正價一半喇喎

iphoneX呀

柒左

我錯
不過部xz2p真係有d重

我原本都以為係xperia x
心諗咁忍得 忍到今時今日先買

我咪仲用緊x
我本身唔打機都仲可以一日一差，又唔lag
不過都想換了，未壞就當住後備機先

換啦

ipx去trade 三叔部note9都唔使畀錢

shamesung
btw酒紅 zx3

畀佢參考下部機值唔值錢姐

買Xz3 不如買返xz2
Cpu memory storage 都一樣

好睇好多喎

貴2千幾

我諗到時應該貴千五左右掛
外型靚d ,同埋個AI感覺上ok

相機apps有變化，好似係

AI 又咪係差唔多 差在宣唔宣傳姐
華為嗰啲AI相機Sony早佢好幾年 冇乜人用咋嘛

相機app遲下更新會下放架喇

淨係更新個UI都夠, 而家個個用左幾年我覺得幾唔好用
新快速啟動就是鳩但啦, 有埋當然就最好
咩AI影綠葉就算鳩數啦, 冇OIS都係得啖笑

想佢開放快門速度 得一秒

唉 ， 睇完你講我先知最慢得1s 快門 ， 我部lg g5 可以去到15s

你唔知即係平時唔使用啦
唔緊要啦
Sony

早幾日先買 ， 同埋無諗過2016-17年旗艦機得1秒快門

Sony: 你班傻鳩連部機有幾秒快都唔知，畀1秒你乜都夠啦

冇OIS一秒都影死人 次次fail
真係算啦 開放咗都冇用
利申 試過落腳架玩XZP 1秒
影撚死我先影到叫合格

我覺得幾好喎
影得核突還核突
我需要還我需要

追左陣post，點解個個都建議xzp都唔考慮Xz2p既?

價錢差咁遠 兩者功能上差距唔值嗰個價錢

xz1 啦

平時手持最多落到 1/4s
對我嚟講一秒夠玩

屌米進化到 AI 影油菜花
Sony 乖乖地寫好個算法咪算囉 唔好搞咁多

依家好似3298同4698 但xz2問題唔少同佢個樣唔係人人接受

特別指毛位 xzp好好多

依家用xz2p 成日撳左落個鏡頭到

而且唔就手 指毛真係令到我無買xz2最大原因

打橫部機ok
不過xz2p真係太重
xz2過左去啦 等睇下xz3會點

應該係你個姿勢唔正確

我們也是根據使用者的經驗，將指紋辨識器的位置放置在這裡的

sony算法一定有 佢唔俾你咋嘛

睇下佢相機部門屌打其他廠

你一個月到會習慣

cyber shot team你想有幾好
又唔係alpha team

仲幻想呢樣嘢，佢根本唔會咁做
因為佢知係真索粉，就會買埋相機

五軸EIS、4K HDR、960fps、51200 ISO仲唔夠J咩

想要以下 spec 2019新機有無機會

下一代snapdragon
6/8 gb ram
128/256 storage
雙卡雙待 外加sd卡槽分開
雙鏡

窄邊 高屏比 唔期望會有

本身用開HTC M7 > M10，
黎緊再HELP 唔落 THIS COMPANY，所以諗住轉投sony。

本身冇用開電話打開機，電話主要係用黎影下小朋友既活動相，
睇過下資料，xzp 同xz2p 相機既config. 好似相差好遠咁？

有冇巴打可以係呢方面俾多少少意見呢？

憑咩當自己係apple要用戶就佢個垃圾design
新design唔撚係人用

你不如買note9好過
個影相體驗差好遠

影小朋友相真係用Sony 電話好
因為有預測拍照同對焦快
但開左預測拍照後有小小lag (xz1, xzp)

所以都係xz2p 好

一定係無手指頭嘅使用者經驗

你咪害人喇
等sony 寫撚好個相機先推比人喇

咪就係話佢唔俾你囉 幻咩想呀又

我係指佢嘅算法只係相機部門有，佢根本未做過落手機度，即係都係無，唔洗幻想有但唔俾手機用

邏輯有事？咪就係話佢相機有好嘅算法但唔用落手機囉

柒左就算啦仲兜乜9

睇返quote就知係一路講緊手機嘅算法，而有人幻想佢一定有算法但唔俾你（仲拎相機部門屌打其他廠嚟打J），實情係佢手機嘅相機算法同相機部門嘅算法係獨立嘅，即係無，咁點解人哋傾緊手機嘅相法又話一定有呢

打打下，漏字

即係無，咁點解人哋傾緊手機嘅相機算法又話一定有呢

Samsung 相機勁係因為佢相機部間併入咗手機部門，憑佢整 NX1 嘅表現就知佢哋實力絕對唔差
Sony 係擺幾個Alpha團隊嘅人去手機部門嗰度晨早贏曬啦，使乜家陣仲響度恨鐵不成綱咩

佢講佢我講我，而家sony mobile係唔係sony公司旗下呀？相機部門又係唔係sony呀？你邊隻眼見我寫“手機算法”呀？而家討論區係咪唔可以off topic講相關嘅話題呀？

我講緊嘅就係佢有相機算法，冇講亦冇諗佢手機有冇攞到相關資源，幻想果個係你。

dllm都cls，咁簡單嘅concept都要搵野拗，想突顯自己諗法唔同d？白痴仔

係係係，你可以繼續J個相機部門
但呢個真係手機post嚟

之前冇預算
今年好似會抽幾條Alpha友搞個1吋cmos

柒左就收皮啦，人地講句野自己諗多又兜呢兜路

手機post又點？你咪講緊相機功能囉。sony事實就係有做相機，打乜撚野J？

弱9智

sony mobile本身係under sony半導體
早排拆左家

Sony Mobile 總經理林志遠表示，Sony 集團內部已經進行重整，未來相機部門與手機部門將會有更多的合作，將更多 Sony 相機的功能帶到手機上。林志遠認為在智慧型手機產業日趨成熟的狀況下，差異化將是一個解方，而未來 Sony 的智慧型手機將會以相機和 5G 技術做為差異化的突破點。會選擇相機和 5G 技術是因為 Sony 本身就具有強大的相機部門，另一方面 2020 年東京奧運將會成為 5G 的試驗場，具有地主優勢的 Sony 將能夠掌控 5G 技術的最新進展。因此也可以看到 Sony 在 Xperia XZ2 Premium 的相機上多所著墨，意圖以相機取勝。

拆又點？你淨係答我係唔係屬於同一個集團就得。

唔明柒咩，唔好以為係索粉就啱晒先得㗎，相機部門還相機部門

人哋講手機相機算法，有人就話算法Sony 一定有，咁睇上文對答應該正路係講緊手機，但唔知點解有人要提相機部門屌打其他廠（可能佢角度嚟講唔係打J啦）

手機度用相機部門算法的確係無，你話有算法都係相機部門，唔關手機事，係你離題仲要鬧人

知道邊個錯未？

同一集團都有分架喇
同政府一樣唔係個個部門都有錢，而且都係各自為政
所謂整合都係好聽姐

睇上面條link啦柒頭

唔差在俾多條你：

2016年已經講緊同相機部門合作，我由頭到尾都係講緊佢相機部門有算法，咁而家你覺得係唔係覺得冇？真係唔關事？

你自己覺得「應該正路係講緊手機」咋on9，根本唔洗你諗咁多，齋睇字都唔會諗錯隔離啦。

咁而家係咪呀林志遠講大話？

我一直講緊佢相機有算法唔俾手機用，如果係幻想就係幻想佢有一日會下放啦，係有個白痴仔覺得我係幻想手機部門有算法唔用，都唔撚知咩邏輯嚟

sony算法一定有 佢唔俾你咋嘛
睇下佢相機部門屌打其他廠

自己咪又係柒咗喺度兜，人哋講緊其他牌子手機嘅相機，你就回人sony算法一定有

咁手機post上面傾緊手機，你回人又唔講清楚，咁點會預你原來係想喺手機post 傾相機部門

手機 post 緊係預你傾手機

咁你快d send email去sony 投訴人地染谷翔祐同林志遠喺接受手機相關訪問嘅時候講相機部門

係你講得唔清楚，你就叫人去投訴其他人，你好好笑

算，你係索粉，你點兜都啱晒嘅

仲有人哋只係話合作，唔代表一定有可能將相機部門算法用落手機

教埋你，你下次討論手機果時要講埋相機部門算法，人哋先知你係講相機果邊

on9，咪就係話佢唔用落手機囉，你到底知唔知你反緊我咩？

好撚柒呀你

你自己智障諗多左咋，條底線不停退

由頭到尾，就係話你幻想緊sony手機部門有算法但唔俾人囉

佢又冇公佈過手機個相機有算法但唔俾人，但你就一定有，唔係幻想係咩

前幾日部XP入水，就訂左部XZ2P返屋企。。發覺佢個MON D色好怪。。而且睇黃色唔係純黃係夾青綠色 唔知遲D更新會唔會FIX到呢

所以咪係你柒囉白痴仔，我寫"sony"你自己諗係sony mobile, 然後話我幻想

仲咁大聲 低能

xz1 update左隻270之後有時d apps 會hang機 同埋熱左

一開始我淨係話「Sony」，你自己以為我講sony mobile然後一大抽廢話

俾人踢爆諗多左又spin去手機還手機相機還相機，點知又俾我兩條link打爆

死唔斷氣之後又話相機部門唔一定要share全部資源俾手機部門（而呢一點明明就係我最最初講果樣野，你含我牙慧仲咁大聲 ）

所有野都拗唔贏又話人係「索粉」（屌，個term好撚大陸仔feel）

而家又搏我唔記得自己講過咩，spin返去最初個on9諗法

除左不停打稻草人仲識d咩呀你？好心你咁撚柒就捐返入你老母個閪啦，咪出嚟顯世

廢事又有人扮唔記得，大大隻字寫"sony" only，講緊成間公司。之後再補多句係指佢相機部門有嘅能力。

係你條柒頭自己屈我幻想，仲要我澄清完之後繼續用「你加於我頭上嘅意思」去繼續兜自己合理

好耐未見過人咁弱智，以連登仔嚟講都好少見

又要成口大陸term, 死返大陸啦大陸仔

索粉有咩問題呢？索尼係官方名稱，索尼粉絲簡稱做索粉，明？

果啲廢link證明有合作，又可以拎嚟J，人哋冇講明會擺相機部門啲算法落去 .

幻想有相機部門算法，但又要兜，兜又箱得肉酸

粉絲大陸term, 完。

佢冇話會擺算法落去就係我要表達嘅野，你到底真係咁蠢定扮唔明？

我意思係：既然都話同相機部門合作，但佢就死都唔擺算法落去手機。個concept好難get? 你洗唔洗check下智力幾多？

一直都係你作樣野屈我咋柒頭，幾多歲呀今年？

paste多次：

一開始我淨係話「Sony」，你自己以為我講sony mobile然後一大抽廢話

俾人踢爆諗多左又spin去手機還手機相機還相機，點知又俾我兩條link打爆

死唔斷氣之後又話相機部門唔一定要share全部資源俾手機部門（而呢一點明明就係我最最初講果樣野，你拾我牙慧仲咁大聲 ）

所有野都拗唔贏又話人係「索粉」（屌，個term好撚大陸仔feel）

而家又搏我唔記得自己講過咩，spin返去最初個on9諗法

除左不停打稻草人仲識d咩呀你？好心你咁撚柒就捐返入你老母個閪啦，咪出嚟顯世

相機部門還相機部門，呢個有咩錯？
又想拎返one sony出嚟 J？

我有講過相機部門唔一定要share全部資源俾手機部門，唔好老作

索粉，台灣果邊都有咁講，網上面有人咁講我照copy，我唔知亦無興趣知出處

講左好耐，你當唔會fix

我冇講過sony mobile有相機部門嘅算法，我講嘅係sony有sony相機部門嘅算法（要畫公仔畫到咁，你真係好撚蠢 ）

你句紅字係我講嘅野，你屈我講另一個意思然後抄我嘅原意去駁「我嘅意見」，掂過碌蔗呀

相機部門還相機部門係你嘅意見，唔係事實。事實就係sony官方自己話跨部門合作（嗱，官方冇話share 算法，我都冇話佢地有share算法，唔好屈），原來人地公司講嘅唔算，連登仔講嘅先係事實 呢度原來有內部人士，我有眼不識泰山

我一路都係講緊唔好幻想，係你兜到咁鬼遠，然後又夾硬修正自己個sony係講sony成間公司

咩叫夾硬修正？原來我句野我講，但你先係世界上最明白果個人？連我自己都唔夠你清楚我嘅意思？

唔怪得你嘅講法仲可靠過sony自己發佈嘅野，全能嘅連登仔

唔好呀 如果D色FIX返 我對部機就好滿意

娘子，出嚟睇耶穌呀！！

我講A, 有個白痴以為我講B, 澄清完之後呢個白痴繼續話我係講B然後用A去駁個B。

邏輯混亂到咁誇張真係長見識

佢跨部門合作就變咗唔係手機部門還手機部門，相機部門還相機部門？

係我嘅意見？你識唔識合作同合併嘅分別？

所以就係得你自己明？原來係咁，面皮厚真係點兜都得

唔會寫好 所以唔使買

咁而家跨部門係佢講定我講？係你一直都話相機部門d野完全唔關手機事，講手機唔可以提相機部門，但事實就掌爆你個嘴

唔好又扮唔記得講咩柒頭

我講嘅野係正常人都明，得你扮唔明，然後屈成另一個意思去駁。呢種行為叫打稻草人，on9仔今年幾多歲？

我話你明過我係話你點解可以屈成另一個我自己都唔知嘅意思呀，懞撚。成日又偷換概念，你d駁嘴能力真係好撚低 打稻草人、斷章取義、偷換概念，全部低裝手段

Nokia 新機用埋光場相機技術 明要做返手機界影相一哥
依家hmd 有 pureview , light (富士康投資)，zeiss 技術
sony 再咁樣好快玩完

我冇講過完全唔關手機事
無中生有，斷章取意

你拉返上上面，睇晒成段，我係話你果段正路係講緊手機，你講一定有嘅算法係相機部門，唔關手機事

無中生有，斷章取意

係你打飛機打上腦啫，俾人講出面就唔好意思認，然後又屌又吠咁

人哋講其他手機，你就 話sony一定有，原來真正意思係話相機一定有

你講嘅 ＞＞＞手機度用相機部門算法的確係無，你話有算法都係相機部門，唔關手機事

完。

你覺得正路係講手機，而我正正就唔係講手機。咁你又做乜繼續咬住我講緊手機呢點去兜？即係你都承認你知我唔係講手機部門嘅算法啦，即係你承認左你屈我啦？

DLLM柒到自己掘個窿跳落去

係呀有咩問題？

咁而家sony mobile係唔係under sony, 相機部門又係唔係under sony。我咪屌緊佢兩個部門層次差咁遠囉，又關你咩事？我幾撚時有話手機部門一早有相機部門d算法？成隻狗咁咬住d唔知邊度嚟想法 弱智

打J 係你提起咋，我性欲冇咁奇怪要J 一d電子產品 我都唔知點解你會用呢個term去形容呢d物件

sony相機做得好唔好唔係你講嘅，而係我識好多接job嘅人就係轉晒用sony 如果咁都叫j 真係唔知你個腦咩構造，一開始又係你講咩iso 呀又呢又路 成日唔記得自己講咩再自掌嘴巴

又quote下先，我由頭到尾都唔會用J去形容呢堆野

叫你成段睇，點知你又係斷章取義
教埋你閱讀要理解上文下意啦，睇完藍字再睇紅字

唔明柒咩，唔好以為係索粉就啱晒先得㗎，相機部門還相機部門

人哋講手機相機算法，有人就話算法Sony 一定有，咁睇上文對答應該正路係講緊手機，但唔知點解有人要提相機部門屌打其他廠（可能佢角度嚟講唔係打J啦）

手機度用相機部門算法的確係無，你話有算法都係相機部門，唔關手機事，係你離題仲要鬧人

知道邊個錯未？

用返同一句掌爆你嘴啦：你覺得正路係講手機，而我正正就唔係講手機。咁你又做乜繼續咬住我講緊手機呢點去兜？即係你都承認你知我唔係講手機部門嘅算法啦，即係你承認左你屈我啦？

離題又係你講，而人地話跨部門合作咁即係唔係離題啦？你同我解釋下點解點解係離題先啦，個定義邊個立？你？你邊位？唔洗講合唔合作，同一間公司嘅product有乜野離題？

好撚柒，你愈講愈柒。

你修正完咪知囉，睇完藍字同紅字有冇發現你自己斷章取義

個個reply又屌又吠，我都認得你係邊個了，隔離forum見過

論點拗唔贏就走去咬我語氣，我屌9你又點？我屌你都係企喺真理果邊，我屌你唔代表我講「1＋1＝2」 變成錯。好鍾意見到人唔夠人講就spin去語氣，敗者嘅表現

連「斷章取義」都要拾人牙慧，做人做到你咁真係好冇用。我梗係冇斷章取義啦，你咁撚蠢講d野有第2重含意架咩？我就咁照字面爆你咋。如果有講錯就係你表達唔好啦，而你屈我係屈d字面冇嘅野，冇得撈埋講

建議你睇多啲文章提升返閱讀理解能力

手機度用相機部門算法的確係無，你話有算法（sony算法一定有）都係相機部門，唔關手機事

咁就變成你話我講咗相機部門完全無關手機事，你唔覺係兩個意思？唔覺係斷章取義？

咁你自己解釋下你句「唔關手機事」係點嚟啦

講到口臭，到最尾得返一個minor point喺度spin

你講一定有嘅係sony相機部門嘅算法

而我講嘅係話你講有嘅算法都係相機算法，唔關手機事

而唔係你所講嘅相機部門d嘢完全唔關手機事

如果你再解釋相機部門d嘢係等於相機部門算法，咁就你兜晒你贏晒

咁啱見到原來Sony官方網站都係寫粉絲，咁睇嚟我講索尼粉絲（縮寫索粉）應該啱

參加競賽活動、閱讀與撰寫評論，以及和其他粉絲互動。

兩件柒頭要鬧交自己出去開post鬧飽佢啦唔該

xz3已經係窄邊+80% stbr
s855 no problem la
6+128 possible
8/256難啲
雙鏡有機
真三卡邊間都冇可能

xz3 直接用45w pd2.0叉頭

其實點解旗艦冇三卡？中階機反而多d
xa2u/p都好似有三卡

又話唔信"z狗"

官網有寫呀

下下3揀2真係

Sony 手機乖乖地單卡咪算
上網想由卡一轉卡二要重開機兩次，你用埋我嗰份

xz2 sunmoblie 4000有找

算唔算非大陸機 最抵屌s845 6gb ram電話

平咁多?會唔會有伏架?

整完部xz1 唔夠一星期
pressure sensor.已經唔識郁
氣已漏，防水應該gg
已經懶撚得去整

邊到有

出左半年邊忽唔掂通曬天
唔吸引咪要割價求售好似X Performance咁

我係指sun mobile間野，每次經過都覺得佢間野好流下

...

d sales 對電話真係好流

d sales 唔識電話

xz1香蕉貼已穿左
換咩mon貼好同埋去邊度整好，好似好舊周圍開始難搵

買翻banana咯

有冇人知xz3 幾時有真機玩下？

XZ2 SMT 客戶價$4198

喺隔離個Samsung post見到有人比巴打們撚

xz2咁抵
雖然xz3仲正但始終都係lcd好

2部差別不多
主要係個mon 同外形

咁就相差2千幾
咁計Cp值 xz2 好好多

最重要係xz2 xz3
2部都差唔多留

XZ2係Sony最樣衰既手機。XZ3只係顏色靚，睇黎兩部都係唔受歡迎

XPERIA XZ2 有比以往更為親民、美麗的設計

不過我部XP經己發脹，唔換機唔得

火星人

換返xz1 仲好夠用

換xz1唔夠抵

買部咁舊既機？

寧願用xz1都唔用垃圾xz2同3

但買番黎 即變孤兒機

xz1粗邊框，唔講以為係5年前嘅設計

仲有安全更新同上到p 希望頂到下一個design

升完Android 9 Pie就完了

認真5年前既Sony個上下邊框都冇XZ1 XZP咁粗
我糾結左勁耐唔買XZ1/XZP原因係呢度

好似同5年前部Xperia Z差唔多

香港版都唔知有無

正如XP咁。

所以係一個好重要唔買Sony既理由

咁真係唔好買sony
買d垃圾不如買返其它牌子 樣就一鳩樣至少人地勁好多

係無得揀, 如果要用個ps4 remote play, 基本上得sony 機可以. 其他牌子就算root 左, 你開到個remote play 都用唔到個ps4 手制

好彩有psv

但其他牌子無左LDAC

要我插住條線聽歌咩

其實XP真係好個別例子
你要驚嘅話冇update唔係google/android one嘅機部部都有得驚

xz個框最重要係對稱

個別例子變常態

Sony有咩做唔出

ldac已經下放左其他品牌喇

有冇人用數碼通 成日要開關飛行模式先上到網？

LIHKG @ Android
似乎唔係單單sony問題而係smt真係有問題

三星好似disable左LDAC
Apple 又唔會加
唔想買支那品牌 所以無選擇

其實個震機係咪冇得搞？
好撚細力

變左先再講

可以去開發者到開

個 screen-to-body ratio 係第一代Z > Z5 > XZ1

冇左個3.5mm就真係8年前既Sony Ericsson 咁

今日搭車仲見到有人用sony ericsson既smart phone
不過唔知咩model

想問下sony機用屎孖通係咪收得麻麻？

利申xz2用家想轉台

睇落似smartone問題

sony 同smartone 係水溝油

想xz2 compact快啲減價, 呢個價keep住咗好耐

咁多年 仲用到

應該係Xperia Arc 果批單核心.

XZ3 睇落係靚仔左, 等實機先再算

XZ1 同 XZ2 九月更新仲未見影

用緊SMT冇問題喎

係全部都未有
懷疑調哂d人全力整xz3 android 9 個rom

係咪想玩統一發放
上次更新先統一完號碼
xz3呢d冇關重要
人手去曬1399到

仲1399

咁不如買xz1 xzp xz2c

xz1見人話電去得快

xzp就背面鏡面唔like

xz1 待機都幾慳電
重點係唔洗$3000

電量2700略為少D

初初我都以為係
債用落又覺得有3000電
可能受惠835 10nm 制程

好易有指模

XZP睇過評價同埋網上video
係真係背脊鏡面好易起印令到我唔會將佢放係首選

金屬機身>玻璃

SOT 4.5 hrs
last full charge 12.5 hrs ago
仲有40%

2700都咁長?
打機低畫質順唔順

835都要較低？你冇野呀

XZ3幾時有現貨？

驚食電姐

講真差得幾多
一打機咩都食電架喇

巴打買第一批？

咁我個D要求邊部好D
筆直3000

電就一定係XZp最襟用

on screen突破7個半鐘

第一批 不了

其實xz3都冇咩問題，係指紋位真係太7。

正常10月頭

xzp最撚戇鳩係左右邊框係膠

10/4香港發佈
又拖咁耐

台灣都好似差唔多

部機唔知點解，開親app都彈啲播片廣告出嚟，會唔會中咗啲乜程式？

台灣25990
香港即係又6198
可以放心買XZ2

我預佢最多5698
6字頭緊係唔玩第一水啦

有冇自己裝過APK?

上網諗住dl過swift black,但電話話裝唔到，之後就出事，懷疑關呢件事

放心，零售價即減

xzp sony store 做緊3298
送戲飛

係咁彈呢啲影片廣告，係咪中咗毒？

洗機啦

有排洗，好多野係入面...

搞咩中毒

裝咗啲冇用app

特約細行XZ2 vs MySony會員XZP好難揀

唔介意個樣一定s845順

睇av？

係game入面彈就正常

睇youtube，玩bfb，上高登，都彈出嚟

唔入app呢

就咁開機就冇事

XZP個相機有咩評價?

唔好有太大期望

係部機到睇還可以
唔同放大還可以

Sony 機性價比來講
Xz2 依加最好

唔急咪等埋zx3先
應該再平d

xz3睇個勢開6198，就算有即減減完都同xz2有好大距離，xz2唔似會受xz3開賣而再減

你睇住黎

咁我都想xz2再減價嘅但過兩日我岩布仙尼

4k 樓下其實幾抵買
非強國品牌來講

xz3跟機送UCH20(5v1.5a) wall charger

賣到咁貴 想堆機變垃圾？

定係到時回收變xz4?

半年後咪變4k 囉

平衡過各方因素
決定買XZ1

豐澤做緊3098抵唔抵?

唔抵

咁簡乜呀

cmk賣緊2698

搵日去睇
唔該

media review unit姐
不過部機唔支援Qualcomm Quick Charge, 僅支援USB PD, 但Sony Mobile又未有USB PD差電器, 即係retail應該都會跟UCH20順便清庫存

uch12支援pd2.0

你睇真啲，個個係MTK嘅Pump Express 2.0

XA2
係咪old news定點

終於9月更新已出
不過唔係香港

有排先到香港啦

起碼都知有9.0先啦

而家係咪無1399嘅消息？

爆料已收山

我最近買左XZ2, 但我發現影完既相放上d up圖網會自動打側左，請問有冇人知道係咪相機set 漏左野呀？

有時我都發現呢個問題
但我結論係個網問題
xzp xz2都係咁
但轉左個網就無問題

咁多位巴打 點睇XA2+ 同xzp
岩岩出去諗住買xzp個陣 見到A2+
XA2+ 好似近期推出 個樣又好似幾好睇咁
如果相機功能係主要 打機次要 我應該選擇邊部好?

xzp

從來沒有

概念機

其實xz3 除左oled 有咩特別

自從加咗 DVS 之後，震機已經勁咗

ff

拍平左

仲有前鏡upgrade左
粒電大左

不如買xz2p

買得zx3 唔買zx2 都係為個樣
點會買xz2p

睇左好多頁都無人講XZ2P

（XZ2P用家）

我係呀

不過我係因為有員工價先買佢，不過用落後佢相機同NFC都好好

係, 我都係為個樣買zx3. 話說幾時有貨? 一出即買.

XZ3轉用OLED
同埋唔知相機咩表現

xz2p個芒未fix變色bug
聽講9月更新改善左少少

咁貴又重又柒
ps:xz2p user

咪同xz2一樣
不過ia mode有改善

好驚烙印

用慣咗又唔多覺 但一拎起人地啲機

iphone x 都係oled...我用左一年就完全ok 喎

依家xz2p乜價位
十月pixel lg razer huawai都有新機，個價又插水

呢個用得耐一定有
不過塊lg poled質素仲好過samsung先意外

會飛走人地部機

6498

其他機個手感

xz3呢塊係lg

唔係lg唔通jdi咩
jdi個隻打印式2046都唔知出到貨未

同埋點解用lg呢，因為lg有巨額補貼

之前好似傳過一排係jdi
結果係lg

sony用lg簽左合作協議
lg咁平有咩理由唔用

用慣左xz2p個指紋再用返正常位唔習慣

係。。不過都覺得點解個design 可以咁on9咁痴線

原來都唔少xz2p用家
個震機咁細力你地用咩補救？
校大鈴聲？ 用錶？

咁多位sony 用家有冇d 咩小技巧或者app係令你部機更人性化/方便？

XZ3去返(再超過)當年Z3核電機個級數, 贏埋XZ2.

有冇XZ1既圖

有冇巴打知XZP原裝套SCSG10邊度有得賣

xz2p

xz2p同xzp同級

XZ3 螢幕表現在盲測中獲得最高得票數, 又贏

Here’s what the 202 consumers that participated saw. The devices were concealed to eliminate preconceived notions, the brightness was set to maximum (auto brightness off), the image settings were left to default and the test pictures and video was shown simultaneously.

The consumers were shown photos and videos and the Venom movie trailer on YouTube (in standard definition for some reason). Then they were asked to rate each screen on Brightness & Clarity, True life colors, Contrast, Sharpness & Definition and Vibrancy.

202個邊夠代表性

mate 20好似用imx600
賣哂堆勁野比人

呢個價錢真係搵邊個去買. 真係死忠都唔會揀呢部揀XZ3

如果用android 陣形去比較, 華為 / 三星 / LG / ASUS / 屌米 / VIVO

大把可以揀.

用緊ticwatch

電話鈴聲唔大問題.

我用慣純震機成日feel唔到佢震

不過都無人打俾我.

俾啲谷震下都好呀

下年xz4 重量唔知會唔會減磅
如果xz3 個樣 重量減到160g 以下
應該好多人

160g
s9+ u12+都189g啦

佢做返膠機變輕d 我buy ga
曲面玻璃仲煩過用膠

講真xz3個樣係順眼咗好多嘅

係，背面就話冇咩分別
望完xz3正面再睇番xz2正面會頂唔順

用
還是金屬機背好

金屬一撞就凹
膠就唔洗用套裸機

用膠會比人屌

我部xzp上年11月買，依加未夠一年就開始出現死機死app，可以點救

諗下裝左咩app先咁
再原廠設定試下

本身想轉會
見到XZ3即刻諗多陣先

XZ2 而家呢個價4598 百老匯抵唔抵玩？xz3 應該對個價影響不大？

Performance 用家 入左xs了

iphone xs max個相機換左新cmos+a12高光壓制好勁
芒又改善左色水同打側變色

xz3係咪未公佈價錢？

但係都用oled同埋太貴
最重要係外型唔靚 xz3吸引好多

反而想知幾時有Demo

公佈左先算啦

冇出compact機唯有買xz2c

zx3實測

有冇師兄部xz2p 個mon會變色

係咪吹水ja
大家都係用845 6gb ram
D分點解差咁遠
定其實差別係android 8 同 9

xz3 定 Iphone xr 好

an9應該用左鳩通845 gpu既新driver

背面改一改設計先

前日買咗xzp 琴日重新開機之後就磚咗

二手？

咪撚買，4598呢個價做咗好耐，唔抵
情願你去sunmobile 4198加張sim card買

利申：想買xz2, 等緊跌價

另外想問下an機有冇得手動重裝系統
普通做法唔root

一手wilson 岩岩拎咗去換機 希望唔會再有事

搵芒貼

我都係咁話
等到出年3月部機trade in價唔知仲值唔值2000

大鋪有7日無條件換

James Bond換導演改期2020
1399

點樣加張sim card買？

上台？

個rcs食電超快，點算

邊個型號

xz2

收得好唔好？

點解唔華仁？

好
最後決定換機買xz1

其實係咪啲假app嚟，未見過有啲咁嘅嘢

細舖個價都唔差，我睇埋10月頭嘅新機先買

上網睇過都唔知咩黎 都係狂食電

收爆

我都係咁話

有冇人用緊smt喪load空氣

經過幾個firmware後

Sony Store?

still can't beat Pixel 2 - The Verge

Pixel可以用bootloader

停用佢?

停左，今日未有事

停左今日D電係咪去得冇咁快

係 9點到依家仲有82%

岩岩買左XZ1, 想問有冇方法改長按home=關moon? 試過down screen off and lock, 但係用佢關moon 會話"裝置管理員已將裝置上鎖"然後唔比我指紋開

痴線 ，X到依家都仲有得更新

我無呢個既

點解我呢排部XZ Premium 成日都自己顯示話網絡服務商有新嘅更新，跟住要重新開機！????

去過旺角同廣東道2間都無，有無巴打有優質代用case推介

點解會咁樣呢？

你抽插過張sim就會咁

dual sim轉卡都會係咁

完全冇郁過佢亦都冇抽插！ 所以先至想問大家知唔知點解無啦啦會咁樣？ 會唔會同用數碼通有關係呢？

用緊數碼通，平時唔會彈呢個出嚟

個系統bug左？

你張卡係自己剪定真係nano sim嚟

x用家

XP用家屌哂罪大老母

快D出價啦XZ 3.....就黎頂唔順

係...等左好耐

睇news 台灣都已經有得預訂

好撚貴
差xz2p少少咋

我估XZ3 黎到香港會同XZ2 初出同價, 即係$6198. 不過應該頭輪買xz3 都會有減價, 最少 xz2 個陣話就話 $6198, 我無聽過有人真係$6198 買. 所以, 真正xz3 要俾既, 我估$5000尾.

我應該佢一出就會買, 佢唔過6000蚊我都即刻俾錢架啦.

6k 可以買69.... 但又唔想交入會費
用左好多年se

x2
我其實係想要 pure android, 同時想有nfc, 雙鏡防水 etc, sony 係選擇之一

依家打算年底先入手... 所以肯定會盡量等埋 pixel 3/3xl, nokia 7.1 plus, sony xa3/xa3u etc....同時等 xz2 跳水 （依家 xa1 平到爆）

至於 小米 a2 同 xa2 plus.... 算吧啦

有冇巴打知邊度有XZ1磨砂貼賣

u11 轉左 xz2 compact
正呀喂

冇3.5

用番u11 條type-c耳機又ok wor

我自己傾向直接有個3.5頭

BTW 我都係HTC準備轉SONY
HTC粒電成日假電量
要轉會

xz3

想轉會轉呢部 但係好似會幾貴

SRP十之八九都係6198
差在有冇即減定送野了事

XZ3真係好貴
XZ1

個oled調色完勝其他牌子
btw等佢平先買喇

平過 XZ2P ？？
規格好似差唔多咁

呢樣喺幾正
多數幾時會跌 怕舊個部又壞

睇下xz2走勢咪知

差個最貴既雙鏡

xz3評價外國好似幾好
不過香港另計

個芒正嘛
同埋相機個ia mode改過黎，冇咁易過瀑

一早將xz2p xz3設計combine咪算

唔知會唔會同幾時出 XZ3 premium

又超旗艦

xz2p後18個月

一年出兩部咪算啦，而家根本on 居個strategy

睇返XZ2同Premium 只係差兩個月

premium對上一部係xzp

Xz2 繼續跌，準備入手

1399

收皮啦好嗎
一年內唔會有新premium

跌左未 我都係等佢跌多次就入

收皮啦好嗎
1399都唔係premium係系列

曲面MON其實整MON貼係咪煩好多?

宜家4000樓下

以為自己係iPhone

其實市面仲有冇行貨XZP，有嘅買佢好過買新機啦

冇玻璃面機背差D
唔係既話我都會簡佢

胃信都仲擺梗出嚟

好似係6 gb ram

豐澤都有

依家有uv膜 易好多

sony班撚屌

Xz2p而家trade到幾錢？

我部xz1 上星期實體掣全部壞哂冇反應, 呢幾日靠ok google或者用尿袋抽插佢黎著mon 然後琴晚太攰冇叉電唔小心訓著左岩岩起身部機冇電熄左 有冇人知有咩方法唔洗用實體掣都開到機

雖然對上一部係 XZP，但 XZP 出嗰陣 XZs 仲係 S820+eMMC，仲可以拉開大家差距
但係依家 XZ2 XZ2P 一齊用 S845，XZ2P 獨有嘅賣點又唔夠焗人直上，結果累鬥累拖住一齊死

我期望佢上半年出一部 Premium 吸引眼光，下半年老老實實出返 XZ1 嗰 type 踏實嘅旗艦機
中階機落返多啲心機加多啲賣點
最好繼續出返 Compact

Sony 爭氣喇

好似話xz2p係最後一部premium
之後好似轉新名

督reboot掣(唔知仲有冇)

xz 開始好似冇左

你分番開獨立睇compact standard premium每條line
standard不嬲每半年更新一次, 係xzs先特別啲因為835供貨有限要出黎zip時間
2018明顯改左發佈策略。另xz2p原定同xz2 xz2c一起喺mwc發佈

簡單講
買845 機

唔自拍就買xz2 性價比高
要影相更靚就買 xz2p
要外觀形仔，mon 靚d 就等xz3
要細機就只有xz2c

有無人部XZ2 成日讀唔到張MICROSD，但我重新插過又讀到?

XZ1

唔想拎去比tso班廢柴整 開得返機寧願自己小心d用, 有冇人方法開到機

整喇，用到好過冇防水

個新ia mode好似幾好

上次tso換左底板兩個月後個mon唔知係咪冇痴實定點個角落頭位自己彈起左少少，好在冇拎去沖涼，唔係就dkgh 喇

你一係就浸到壞迫佢換新機畀你

佢一定會話用家不當，乜7 都唔撚整

如果係過唔到水密既係冇問題

專門店

巴打我之前都係咁
懷疑制品不良
之後就入埋水

係咪都係要博入水換機？

如果你mon 有花
搏換都抵

老老豆豆sony相機高光壓制幾時先見得人

屌佢滷味加OIS啦好嘛

幾年前我好讚成，依家...

相機見評論人地話都唔係太差

出年好似會加

咁多位巴打 我上星期買落XZP
發覺wts有人搵個陣係唔識響 無開到唔打擾功能
解鎖入去望 下一個msg就識響 但隔一陣又唔識 係咩問題?

上年部XP有問題佢都一換一左俾我所以印象唔錯。 雖然己經換左XZ2P嚟用

部xz換完電再刷rom可以再戰年半

電話其實真係唔洗換咁密既

經典皇牌廢馬

整左三次都入水
最後果次唔試水了
幾日個防水就壞左啦

有無人知xzc幾時唔會再support
用緊xc 開始慢 唔想換xz2c
又或者有無辦法幫部xc續命

去細鋪買xz1c

等埋XZ3出

XZ1邊到有得買防指模moon貼

有冇邊部可以root 雙sim 128gb rom正?

xz1有咩rom刷?

好似買小米仲好

大陸機
加多1000已經買到xz2

xz2唔確定有冇rom刷

刷rom 買sony 做乜

玩an機就係為左刷rom同tweak

咁你入來Sony post 做咩

本身想睇sony機 睇睇下搵到小米

刷rom 緊係買三叔

why

信唔信得過
好似好多黑店咁

罪大放棄側面指紋之後，人棄我取

到底邊個傻鳩sony高層要轉設計

為左美國市場

咁就唔係細舖了
東角果間好似無 其他無去

岩岩買左xz1
mon貼係咪好少可以貼盡條邊

XZ1C 係咪冇曬貨
買咗好幾間都話賣曬

我屌，一返屋企部9000e

成條光點，壞panel呀？

錯區sorry

岩岩係豐澤買完XZ1
有XZ1C WOR

不過佢地話呢D舊機真係已經冇再入貨
賣完就算

我部XZ1佢地都會成間鋪LAST 1部

邊間 天水圍同屯門幾間都冇

港島
你應該唔會為左部電話去咁遠

咁仆街了
XZ2C 又醜樣 睇嚟得返 iPhone 揀

個D細鋪頭賣手機個D有冇諗過

問過太子嗰幾間都冇

你係咪依家都用緊XZ1C

XZ1
機身仲係有啲大 電又唔係好夠

求問, 邊間有...
我近可以買到

用左幾耐

2700其實唔係成日用係夠用

四個月
用量大，依家勉強一日一叉

用左2個月xz2p,手掌上d肌肉硬左唔少

過重啦

用埋機殼真係

有咩APP CHECK電池健康度 好似IPHONE果隻咁

我反而想知邊到有得買靚少少既moon貼

iphone買開閃魔，真係襟用好多

最衰唔出Sony

自己入*#*#7378423#*#*
service test->battery health test 睇

sony冇人買點會出
imos點睇

黑色見到先達有貨
搵左好多間都冇入imos for 藍色 xz1

佢話good 唔洗換

你信?

個數準既
倒水係因為個rom食電左

10都黎9月更新仲未出

今日唔出就要等10月

930都係9月

未試過星期六日/紅日出更新

香港班友不嬲下個月更上個月既rom

通常台灣出左之後幾日會有
頭先睇台灣出左

xzp都出到烘

買唔夠三星期個鏡頭甩甩地色唔知做乜鳩

凹落去都花

唔係花係甩左層色 玻璃仲好靚仔，而家諗緊去唔去整

xa2連八月安全更新都未有

唔怕話你人為唔肯換？
iphoneX 之前條邊甩漆都話唔換

佢係唔係都係要成塊背拆出黎換.. 唔肯做保修話人為既未俾多千幾蚊去俾佢換囉都無計...

不過見佢應該唔影響相機 所以無咩打算去整 等到保養就到一炮過整哂

要整呀呢個真係唔係個案嚟

師兄有冇多D資料提供??

你中獎喇
強國有人同你甩鏡頭coating
拎去整屈人為

XA2 依家最新去到幾月？

我錯 原來依家得六月
台灣都快香港有多啦

但而家xz3都有2k，xz3p仲可以有咩賣點

利申用緊xzp但覺得2k同4k個分別好細，比著blind test我應該分唔到

xz3p最快要下年8月先發佈

攞去整喇，我都係咁，免費換過曬後面啲嘢比我

下星期拎去試下先 THX

甩鏡頭coating
sony qc

有無人知, 係咪Xperia 台灣版同港版都係一樣? 我見台灣已經有得pre-order Xperia XZ3

唔一樣，rom版本唔同
而且台灣快過香港是常識吧

咁係香港到用, d band 應該全部都齊我查過. 有無咩係唔compatible?

不外乎就係電訊網絡相關，行台版rom用唔到volte vowifi個啲野，但自己刷港版rom定咩sin檔就搞掂
其餘基本上冇分別

caernarvon action x支炮擴散低構夠準繩
車體都比想像中硬

走啦wg撚

回錯呀屌你

有冇巴打用xz2/xz2c?
想問18：9 mon睇唔睇到曼聯

xz3香港好似開6598

但都要含，本來想話繼續用部xz先，但去去下旅行途中成塊玻璃喺中間凸起、離膠 好彩功能仲正常

等跌價

sony d 3m防水膠打得機多2-3年就會咁

6598忽撚左

有送sony原廠隻無線快叉

等到XZ3出既XZ2既價會唔會跌

應該會掛

個差價好大，唔似有影響
而且最平個兩部845大陸機好似都係分別2799(呢部就唔計啦)同3999, 而家個價算係好好競爭力

市場部係咪唔知宜家咩環境

sony班撚屌一向閉門造車

4598就差唔多

各位巴打xzp有咩mon貼推薦?搵完淘寶好似張張都唔完美咁

uv膠玻璃貼 不過膠水漏入罅可以預防水玩完

再唔係咪tpu膠貼

xz2 Trade in有2900
xz2p先3500

唔奇
你估部野好好賣咩

3798
好想買多部做後備

出左半年
6198 跌到3798
跌左2400
跌得仲勁過lg

都係845

最重要係非大陸機
最高性價比咁濟
除左64gb rom 同前鏡on9外
無咩挑剔

xz3真係幾正咁

你有fd 係到做
用員工價應該會平d

邊間TRADE IN 有2900??